今晚6點半！支持香港警察祝福香港晚會！

6點半至9點 中環遮打花園

我呼籲各位一齊去！

支持成立獨立委員會！

還警方一個清白！

嘩 好忙姐

推，一齊還警察清白，支持成立獨立調查委員會！

推

我就會企埋入去既

去左屌完，但事後佢地都可以話你支持既人數，會動搖人心

支持成立
獨立調查委員會
還警察清白

去

不會安排任何物資派發
乜都冇廢老都唔出啦

真普選無人提

千萬不要學驚混入支持者

有得混入去搞事
梗係要到

支持成立獨立調查委員會
還前線警員清白 消除仇警情緒

飯盒都慳，車馬費又落格，點撑呀？

口號係支持成立獨立調查委員會
唔係支持警察

支持警方嘅人要冷靜啊！！！

去到叫口號

成立獨立調查委員會
維護法紀，嚴懲開槍暴徒
做個好警察，速龍show number

支持國民黨蔣家小姐
支持獨立調查委員會
還香港警察一個清白

口號，
支持成立獨立調查委員會，還警察清白
抗議議員釀流會

拎埋大聲公去。話支持警察，成立獨立委員會調查，還警察公道。

我宣佈，愛護警察協會正式成立！

大家唔好召太多人去，大約100人已經好多

十卜十卜

搵人一齊去扮派錢影底佢
之前屈人屈得咁開心丫拿

支持成立獨立調查委員會，
還警方清白
夾實何君堯

印定啲傳單去派

多人去先好，騎劫埋佢

唔好着黑衫
喺人群入邊混洧視聽

做個孝順仔女,今晚約有機會去嘅藍絲老豆老母食飯

[深度分析]香港人的勝利方程式

盡可能俾新聞訪問，講乜野，大家心照

等佢冇人唔係仲好？會唔會當埋你支持？

今朝係私煙搞ge 大聲問拎車馬費補水
30號係何大狀搞ge 到時再去拎飯票

今晚*

你哋去咪谷大對方人數

會唔會幫佢刷人

會有好多螢光棒，玩具拎。

5年前係中環搞站，之後對面搞反佔中

會變左100萬

值得騎劫
大叫中性口號，"成立獨立調查委員會"，已經夠玩殘佢

依家係要爭取市民支持
做d旁門左道只會比其他人借題發揮

輕輕一推，幾百人去聲援下就ok,一陣俾人口實話幾千人圍佢，取消埋個集會就唔好

舉埋牌 提出我地訴求騎劫左佢

還警察一個清白

香港人有權和平示威，佢地人少只是示弱，你去屌佢地多餘，而且cctvb會拍低年輕人粗口問候老人家片段，對我們訴求冇幫助，咪去啦！

支持改革警隊
贊成獨立調查

呢招好

我地唔好問候咪得囉

寫啲支持速龍有號碼都得姐

支持警察
順便同鼠王芬合照呃like

唔好俾人騎劫

廢老wechat宣傳緊呢條link
有冇追擊手整返個支持成立獨立調查委員會

你去，班廢老屌你，你唔還拖？

但cctvb片段只見你屌廢老

還黑警清白，支持成立獨立調查委員會！

人群入面問判頭比幾錢

整幾個支持Ann姐示威牌唔知會點?

有banner 先去
冇banner唔好去
推呀+

去嘅人請準備定 「還警察清白，成立獨立調查委員會」標語

叫口號都只可叫呢個，其他支持警察嗰啲唔好嗌了

一係正情係隔離或附近眾人，騎劫左佢

有banner 先去
冇banner唔好去
唔係嘅會比人cap圖話支持
推呀+

夠多人，嗌黑警都可以收佢皮

快啲搞個《撐警隊 還清白 支持成立獨立調查委員會》聯署
文宣記得用粉藍色底

記者可唔可以去個晚會索下料放下蛇

最緊要騎到劫
口號要比佢地大聲
banner要比佢地明顯
如果唔係死撚緊

呢三件垃圾真係好頂癮，成個民建聯得呢三條磨碌元秋老鼠芬垃圾堯係到搞野

今晚幾多錢？

有幾多手足會去騎刧

入面九成都係狗黎

有冇文宣組有圖可以俾大家print出黎

同意，唔好蝕俾佢

唔洗太多，沖去記者舉牌，用大聲公就足夠。

我們只需要您的氣場

留名

句口號前後矛盾喎

有幾多黑警去呀？

有冇勇士去搵真判頭問價(偷拍過程，一鏡到底)?

軟化佢地先係重點

睇下有幾多人去先

有banner 先去
冇banner唔好去
唔係嘅會比人cap圖話支持
推呀

去到谷大佢人數, 又俾到位佢哋做假新聞打飛機架啦

好多廢老淨係睇表面 你去只會係幫手刷人數
新聞唔訪問你 淨係一開波影兩野
標題寫上千人支持班狗 點解釋

會否考慮遊行去警總送水送食物

不如咁 直接係隔壁搞另一個

唔係30號咩

學政府咁人肉錄音機 點屌都淨係嗌返果幾句口號

11:45 moko落旺角天橋有三至五人係天橋上派單張撐警

班人見到後生就唔派，單張上係藍底白字寫住 “與警同行”

有無文宣組係附近可以還拖

俾個電話黎大家收左錢先啦

呢個好

去唔去

今日一定環推爆呢個post!!!

一陣去到大大聲講邊一邊出糧呀
周圍行扮同朋友講
睇佢地應該會跟住你行

Push push push

推呀

去有冇錢收?

支持

我睇到撐警犬聯盟

推爆佢

支持成立獨立調查委員會
還警方清白

去影鳩佢地相，屌佢老母影影影

釋放盧偉聰！

係時候騎劫佢哋集會

去騎劫！！

今晚應該係撐警大聯盟主辦

警隊上下共同進退

要去一定要帶
Banner

一定要印出黎拎住

物資組全面進場！

又50 慢人

push!

所以去唔係問題。但你要堅守我地係

支持成立獨立委員會,還冇做錯野既差人一個清白。
同埋
反對政府高層推卸責任比前線警務人員。先得。

ching出於藍 還警察公道

明白！今日一定好多人去！

睇小醜好啦，唔好去

又黎屌老母大會？

啲留言真係好鬼正
我已經分唔到邊啲係人邊啲係鬼

支持成立獨立委員會 還警察清白

呢啲騎劫我就會支持喇

每人叫100 七百萬人不是夢

獨立調查，還警清白

有banner先好去
有banner先好去
有banner先好去

幾多錢一位？

支持修例，令美國制裁香港

我估100個人去已經夠騎劫佢地

根據之前情況，佢地只係得2-30人出黎

夠人騎劫就好收，唔好俾人以為真係有咁多人撐警

小心毅進制話有100萬人支持警察

吹雞！吹雞！

推！今晚又有活動

[member］大聲叫 上次只俾了500 仲有1300數未找

追數[/member]

要小心處理
一不小心，你就會count埋入何妖條數比佢打j用

停一停

萬一被cctvb拎黎做背景 做人海

就變相送頭造勢

舉標語

冇錯，目的只係騎劫個晚會
將撐警同成立獨立調查扯上關係
唔好召太多人去俾佢地利用黎湊人數

行入去舉牌

支持警察，冇錯驚咩俾人查

推！

本身佢收得30個人錢 我地搵100個去 佢收130個人錢
Fatfat

一定要支持

企埋入去佢當你係喎
咪比佢計人頭啦

其實人數多佢少少就可以，最緊要係個個有標語，叫口號，佢影你入鏡，就要影標語，其他人可以拍影片，由其他方法推廣出去。

支持警察
成立委員會
不過今晚去有機會被誤解
自己做好過

咁佢地咪木好多人咁樣？

所以要先搵個位集合咗少少人先再睇情況
散客入去搵唔番隊友

預計有300萬人

嗰日平日嘛
以前啲撑警都有幾千人參加(好似係)

加多句支持獨立調查還黑警清白

去就只會係幫人助攻
踩場會變阻止社會其他聲音發言
輸民心呀
由得佢水靜蛾飛啦

成立獨立調查委員會

還警員清白

騎刧還騎刧
唔好咁多人去
CCTVB 陣間又話好多人撐警察

大家去參加，但唔好講其他嘢，唔好屈人派錢搞遊行(除非真係有實則證據)。
要有banner，有大聲公，多人唔緊要，因為大家真係想還警察一個清白。

唔好同人有肢體衝突。
同埋點解多人冇問題，因為哩個訴求係藍絲都搞唔到藉口唔贊成。

好疊馬

計埋擺好個陣5分鐘都冇就散會

最緊要舉晒反送中banner

咪去啦 陣間你地比人count埋呀

如果好多人混入去
然後忽然flash mod咁散
會唔會得番幾個人喺度

記要臨時演員員都係演員。所以要多人，同要支持警察，還警察清白。要記住你只係一個外賣仔，要記住自己身份，要熟讀menu，唔好做其他外賣仔以外嘅嘢。

但自問衝動嘅人唔好去。

Push

幫人谷人數

一齊去屌，睇下邊個大聲d

推 咪比人入到作大人數